PK鄧狂改口「擘大眼講大話」

節錄

PK鄧狂改口「擘大眼講大話」

鄧炳強

【本報訊】12港人8月23日被中國海警拘捕，一直被秘密拘禁，直至自由亞洲電台引爆消息，警務處長鄧炳強始回應稱「睇媒體公佈先知」，又稱28日才收到內地當局通報。特首林鄭月娥死攬警隊，稱警方「冇任何角色」。但本報連日。。。。。。。。。。。。。。

相關新聞：機管局警方打壓記招滅聲

本報得悉8月23日早上9時25分至9時52分，在飛行服務隊直升機上的警員已從警方陸上指揮中心得悉，12人快艇落入中國海警手中，警方亦確認「任務完成」，絕非至8月28日才知悉事件。

12港人被捕消息傳出後，傳媒只能查問警方是否知悉，鄧炳強8月27日見記者時輕鬆應對，稱「呢件事我睇媒體公佈先知」，又稱直至那一刻「未收到內地相關單位通報事件」，表示這次「不是兩地跨境合作行動」。雖然親共陣營多番恐嚇，部份家屬不願噤聲，公開回應事件並質疑警方配合中國海警將12港人送中。警方發聲明反擊，稱家屬指控失實，強調「8月28日才接獲中國執法部門通報事件」。鄧炳強9月29日出席油尖旺區議會質詢時顯得早有預備，強調12人是「通緝犯並涉及嚴重罪行」，又指「警方最後接獲的消息已是12人被刑事拘留」。

林鄭死攬 反斥本報抹黑

本報10月5日揭發飛行服務隊派機「護送」快艇出海，政府事前並非不知情。林鄭翌日仍死撐警方「冇任何角色」，不點名批評本報「抹黑香港政府」、攻擊警方和揑造事實，對香港社會不健康。保安局長李家超亦緊跟口徑，斥本報「混淆視聽、轉移視線」，希望市民「擦亮眼睛」。

中港雙勾不意外

你唔公開啲資料釋除公眾懷疑
然後傳媒走去求證搵到料就話人抹黑
邊個信你呀？

其實直接認左佢咪仲好 ....

妓女除左廢up人地係抹黑都無招

the style of sanction 11

港共有呢個覺悟，就唔會玩到被制裁

行動細節唔可以公開

中港合謀送中
所以送中條例轉左枱底玩恭喜外資準備抄家

721 咁都唔認 依d 點會認

做咩要認?之鋒爆料又點,佢根本唔可能公開d資料點嚟咪同你各有各講囉
吹雞?講真咪話國際香港人都WFC嗰12人啦,集會都吹唔響,擺明冷處理又點?一個月後無晒討論熱度你咪又根本吹政府唔脹

可能證據仲未放晒出嚟，等保安局同警方講多幾個大話先，再一野放出嚟KO佢個公信力

肥佬黎 你係得既

都唔喺第一嘅事

吹咩

官職人員行為失當
公務人員欺詐

不可靠公職人員

可能連隻艇都係由官方安排
穿針引線, 介紹蛇頭
暗地裡護航出大海

出埋定翼機點會唔知情
不過啲狗同垃圾政府都慣左
大話冚大話

咪係，佢唔認仲可以屈班話無證據同寧縱勿枉既左膠支持

學方中sir做警察係咁上下㗎喇

勝利 11人，人渣大話精。死全家係應該

成個港共爛到入心入肺

無左蘋果真係唔知點算，由得個垃圾政府作故仔？

推

斷正都有得唔認嘅咩
無恥到

推 餵到埋口啦 幫手R一RT好唔好先 - 分享自 LIHKG 討論區

因為唔公開得囉 咁簡單

又無抖㩒唔住
又要唔認

So China

A

push

黨會信

佢擺明就係講大話唔驚你，吹咩
成個表態就係話比你聽，佢地玩撚晒

黑警講大話無後果

屌你老母 有晒證據都仲死撐話人抹黑

人地叫木偶強呀

教埋你點保護自己啦
建議使用瀏覽器：Brave/Firefox

中文版： (撳詳細→碌落少少→註冊並聯署/聯署)

德文版 就睇片 跟住佢做

德文

警黑合作

我屌你老母